[突發] woj 比NBA suspends左

話說好幫我地手既 senator Josh Hawley 早前寫信屌柒 adam silver 只比球員著關於 social justice 既衫，而唔比著屌柒支那共產黨

點知 woj 條柒頭衝出黎覆 Hawley “Fuck you”，而家 woj 比 espn 暫停職務幾個禮拜

屌參議員 好波

快啲上 twitter 幫手加速！仲要多謝 Josh Hawley Senator 幫我地香港發聲！

竟然敢搞Hawley bb

美國嗰啲真係代表人物
即係屌鳩幾十萬人

屌人老母都睇人黎屌啦

收到

推呀
又有大好機會圍鳩支那

美國參議員長期有個人保鑣
警察根本埋唔到佢身
一般人叫佢都係Mr Senator，好有地位的

參議員有幾大權力?同眾議員有咩分別?點選出黎?

woj之前有like過Moreys 條tweet

Click 入條 Tweet 睇 Comments 大家就唔會咁開心
班左派係咁屌 Hawley 跟住屌埋 Trump 一撚樣賣國通俄

代表人民既當然係 The honourable, 唔係因為佢係咩人物，而係因為佢代表人民！

有一秒以為係foj

其實唔使太在意
DNC先係全美國最多打手
任何地方都會有大量人洗板
中國共產黨都要甘拜下風

去到投票嗰時就知道實際係點

我都要學下唔好咁在意
成日睇見啲好消息好開心
但一睇 comments 就火都扯埋
學你咁話 可能五毛都唔夠呢班人利害

Push

參議員 同 眾議員 權力差唔多，兩個都係人民選出

眾議院嘅席位係按人數比例，但咁會令人數較多嘅州份主導左個國會

為左平衡州分之間嘅利益，每個州份可以選2個參議員做代表，於是分左參眾兩會

參議員得100個
眾議員有450個左右

每個州視乎大細有唔同數目 由裏面嘅人民選出來
權力方面所有法案都要通過晒參眾兩院先至可以立法

Senate比例上少4.5倍
所以單個人政治力量大啲

woj support香港，好似係

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

仲以為係FOJ

同埋senator 做6年 representative 做兩年 所以選民選senator 會認真啲投

Woj 衰太衝動

其實上年六月有人講過
香港係有個「禮賓順序」嘅list(唔記得詳名)
但係立法會議員係個list上面都好高ranking下
不過宜家班散仔走狗地底泥
仲有班揸雞毛當令箭嘅退休狗保安

佢個Twitter 比左膠洗緊話唔理自己個state，大獲
快啲入去洗版幫手

其實依單野好大鑊
其實woj既地位好高
可能有人唔知佢本身係個咩人
我簡單咁講一講，係nba爆料黎講，佢係數一數二消息準確同埋收料快
有時d球員比球隊trade左，woj爆料係可以快過球隊通知個球員
而依家係美國個邊好多人都係度屌緊espn，hash tag free woj
依家好容易就會比人覺得香港人令到woj比人收皮
如果比人帶到風向就仆街

Suspend姐又唔係炒
況且佢send email 叫fuck off
今次就話senator 下次對住啲球迷點算

#BlackLivesMatter
woj: YES

About China
woj: Fuck you Senator

Tui

老實講佢冇奶共
上次有份like morey條tweet比支那人洗版
Hawley又係嘅
係屌嘅屌foj仲好啦

push

個問題係依家d球迷多數都係嬲緊woj比人搞

SDCrusaderDoes ESPN employ anyone that isn't a bootlicker?1 day ago18915

ESPN's Adrian Wojnarowski (Woj) Is a Worthless NBA Bootlicker
17,416 views

Twitter 係咁 唔洗大驚小怪

睇到呢個comment 先知唔係foj

中國個單野， NBA同『辣幫佔仕』真係好樣衰

Fuck you woj

其實Hawley原本只係屌NBA奶共同BLM
但Woj又要衝出黎

Hawley屌NBA double standard

既然佢又唔係奶共 R爆龜頭都諗唔明點解嬲到要fuck you 睇文又睇唔到有寫原因

因為人哋係美國人真心擺自己國家嘅social justice問題係首要問題囉
唔代表佢唔支持香港問題

Foj好撚醒目唔會犯哩啲低級錯

don't fuck with this senator.jpg

個senator係主張nba 都要容許支持美國law enforcement and military嘅slogan
所以woj先會屌佢 樓主根本搞錯個重點 大把blm支持者當woj係英雄

以其人之道還治其人之身 不嬲都係最好嘅方法
根本要玩殘支那 最好方法就係用返民族主義

左膠根本冇爭取的必要 果班人就係舉共產黨旗 搞西雅圖自治區的共諜

blm本身就係共諜 共諜既英雄咪大共諜

奶共占又黎啦
手足麻煩入去幫手comment

屌呀搞鳩我woj
支持free woj!

Josh Hawley 美國地位係點
又後生又型

要人

佢出左free Hong kong

Woj都搞espn nba 等收皮喇

咁今次有位Senator 幫香港人出頭
屌下美國嗰邊啲雙重標準
我地係應該撐
而唔係置身事外

我地老鼠芬就勁啦
屌完林鄭老母咩事都無

係牙娟

Push.

銀仔今次仲唔仆街

係喎屌
記錯左添

班白左痴撚線。。。為左反trump去攻擊反中既人

所以我真係唔介意trump輸，條友衰在搞到太多人盲反佢

推

幫手撥火

排第4都可以比散仔公開屌，排第10算係乜

學到野
陳足球員

議員既地位根本就係要咁
係港共同支共搞到啲（非建制）議員地位低哂

而家啲人最憎cancel culture
hawley同espn柒左

人地講一樣野你又how about this 抵比人屌
唔通我去free hk你又加把口what about South Africa farmers🤷🏻

議員身份根本好高級

唔係狗可以亂拉嘅身份

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #取回強積金

最on9咪woj
唔覆咪乜事都冇
再唔係一句noted唔得嘅

支那思想滲透
視議員為無物

Twitter需要大家

《ESPN》知名記者Adrian Wojnarowski昨日因為辱罵參議員Josh Hawley，而遭到內部處以停職，並且不支付薪水的處分。在得知此消息後，一些球員開始在社群網站上發起了「#FreeWoj」的聲援活動，其中就包括湖人「詹皇」LeBron James。
Hawley辦公室之前發了一封郵件給聯盟總裁Adam Silver，內容是批評聯盟沒有支持國內執法單位和軍人，以及要求他們對中國大陸方面採取更為強硬的立場，在了解該信的內容後，Wojnarowski回覆了一封內容是「F--k you」的信件，在被公布後也引發外界譁然。

FOJ幾時都唔會令人失望